如連、高、膠登係魏蜀吳，咁邊個係司馬懿？

香土

Babycondom

烏大龜

你好

avgle

反而想講
魏=連 前期唔正統 後期勁
吳=高 前期最勁咁濟 可惜不思進取
蜀=膠 最少人 但係上得都係奇人異士先支持到依家

點都係連係晉

06-12年高登=明成祖時代

13-16年高登=明朝崇禎時代
admin廢 多五毛 多低質user

連狗=李自成
一開波個勢好勁好威又夠疊馬 得民心 評價好 一野收左高登皮

小學雞 厹 女人=清狗
呢班人入侵左連登 搞到咩網絡文化咩創意野都冇哂 得返啲感情台廢post/收兵post/低質post 好似漢文化收皮咁

而家既高登=南明
不成氣候 無力回天

baby kingdom

司馬懿係中共

歷史係體育老師教？

Nine up報館首席特派員

點解而家咁多人鍾意用呢句 明明蝗蟲講開既

連登前期用高登討論區 但有自己一套介面
似挾天子以令諸侯
高登當我講錯 但一定稱得上穩定
只係偏安 唔打人又比其他人發展

高應該比喻做漢

蜀仲味出現

淨係知蓋清=呂布條三姓家奴

魏前中後期都係最勁，竟然話吳前期最勁

吳從來都無勁過
只係有天險先頂到
無可否認佢令後世南方發達左
但當時最弱我認為係吳

投登

魏前中後期最勁？
袁紹被消失？

而家五胡亂華了

你依家係比緊三國呀嘛，前期緊係由立左國開始計，同埋就算當你立國前個d都計，孫吳集團同劉備集團幾乎沒一刻既實力係大得過曹魏集團，正如你話當袁紹係河北稱霸個時，曹操起碼係中原地區最大諸侯(收左袁術張繡皮個時)，仲控制埋天子，但孫策只係一個岩岩割據江東既小諸候，劉備仲係周圍搵大佬投靠

三國包埋袁紹架?